(文宣建議)自發組織真心服務香港 相反警察無能為力

多謝佢地 衣着統一 幫大眾清理磚頭路障

對比黑警 大家仲要質疑佢哋係咩人 有冇得根據法律程序搵返一堆冇number嘅人?冇

不如而家一齊自發性出去大叫謝謝解放軍 香港警察收皮

普通市民感言